電腦藍牙連接唔到xbox one手制

頭先買左隻藍牙手指(ApaxQ BTDG-403)
諗住用黎連落個xbox one手制
裝完個driver之後都search到個手制
click完佢就寫"請稍後...正在配對..."
等好耐之後都係唔得, 試咗好多次都係張圖咁

我用另外個藍牙喇叭咁樣做就好快連接咗
本身個手制用USB線都連接到

有無咩方法可以解決

push

呢d唔係要press 個pairing 掣既咩

要keep 住噤實?
我見佢話噤三秒等佢閃得勁快就得

閃得勁快果陣就連得
但你既情況你del左佢配對過既記錄再連一下

我每次試完都會出左個icon
但click入去好似下圖咁

del左佢再連過都係唔得

個手掣有冇係已經完成連線嗰種燈 啫係一路著住白色燈

xbox one 手制可以用藍芽連PC 既咩?真心唔知..我係用usb 線直插...一插就自動上driver 就用到

xbox one 手制要買佢舊接收器架

win 10可以用藍芽 不過要搞清楚個手掣係咪support

Xbox one e手掣 舊版無藍芽要買隻專用reciever先得
新版先有藍芽
樓主隻掣幾時買落

星期五個陣買
check 過係最新接到藍牙個隻

我都係
search唔到個手掣

係咪4.0隻藍牙